接唔接到女仔留腋毛？

啲腋毛有好多型態

多有多留 少有少留
有人唔留腋毛 成日剃易有乳癌？
成個冬天唔洗著背心，無剃留到好長
仲繼唔繼續留好？

屌你講還講。。。

無圖又話無圖
有圖又話有抽圖

無圖試唔到是咪真接受到

睇完圖就知接受唔到

冇好啲
但有都冇問題

接受到，其實有咩問題啫，男仔自己有又得，好自然啫

你岩 不過有時好似係連女仔自己都覺得接受唔到

個人經驗 女性比男性更深性別角色定型

女仔自己留腋毛會覺得唔靚 呢個觀念係來自性別定係純觀感呢？

零正皮

正評，完全唔覺有咩問題

正評，呢個係我 fantasy 嚟

正皮 我覺得ok wor
利申： 女朋友有留

女仔緊係白白滑滑好啦